反黑招積 VS 飛虎Kenny

兩個都抄Joker
反黑招積

飛虎Kenny

呢個未搵到片

正評: 招積
負評: Kenny

已負評

招積真心做得好好
佢笑個樣係真人令人覺得驚
最尾個幾集殺人好恐怖
由其火屎個幕
勁嘔心痴撚線

火屎嗰幕真係痴撚線
我飛撚住黎睇

招積嗰條片啲對白好有90年代港產片feel

反黑套劇就係講緊90年代

烈狗做到弱智咁

殺火屎條片
有興趣既自己禁入去睇